請教各位 surface pro 7 同surface pro x分別

Cpu唔同？

我想買部可以打到pubg低效唔lag 用下電話模擬打機

Pro 7 做唔做以上效果？

麻煩幫推

第一屆「和你影」攝影比賽 (2)

唔明, pubg 有pc 和mobile 兩個版本, 你意思係用 SF7玩pc版 抑或 SF7 安裝android模擬器 玩mobile 版?

我冇記錯 外觀,pro X 係薄啲, 用自家出ssd, 睇過YouTube嗰啲開箱, 我評價都係用返來黎做文書機.

i7文書機

X 好多app都用唔到

Pro 7⭕️

Pro X❌

Pubg China $$$

Sorry 講得差 玩電腦版 其實用pubg都係例子黎 我想pro7打唔打到機（低效）

講漏左 i5 買唔起i7

pro x香港唔知幾時出，pro 7已經出左一個月

好似pro x唔入係行full windows

咁可以唔洗考慮

垃圾食雞

笑死 買surface pro打機

唔係全打機 全打機買佢我on9 la 興起玩下電話game 打下電腦game咁

推

surface pro x 粒U有D伏味,用得要預好多程式唔支援

唔明點解到今時今日都有人敢買M$硬件
仲易壞過支那淘寶貨

用wow 做例子, 佢要流暢咁玩到, cpu> gpu 以pro 7 黎講, 佢可以滿足到中高水平,
不過pubg 應該 gpu < cpu..

所以i5行低效有無可能

只係行到32bit App 嘅windows10